# Создание раскладки

Раскладки позволяют смотреть прямые эфиры от нескольких камер на одном экране. В раскладку можно добавить до 8 камер.

Чтобы создать раскладку:

1. Нажмите на кнопку-камеру рядом с профилем.
2. Нажмите «Раскладки камер».

    ![](img/image71.png)

3. Нажмите «Добавить» вверху страницы.
4. В списке появится новая раскладка.
5. Нажмите на нее.

    ![](img/image72.png)

6. Чтобы указать название раскладки, нажмите на заголовок «Новая раскладка» и введите новое название. Уберите курсор из заголовка, и название сохранится.
7. Измените количество камер в раскладке — от 2 до 8. Для этого нажимайте на сетки в правом верхнем углу страницы.
8. Чтобы добавить камеру в ячейку раскладки, нажмите «Выберите камеру» и нажмите на нужную камеру в появившемся списке. В раскладку можно добавить любую камеру аккаунта, в том числе предоставленную вам по приглашению через почту, RTSP-камеру или не вещающую прямой эфир. Можно установить одну и ту же камеру в несколько ячеек раскладки.

Вернитесь к списку своих раскладок, нажав на стрелку влево рядом с заголовком раскладки.
